有冇人成日行過旺角道轉弼街個位成日比傳單仔搞？

成班古惑仔企係到出手拉住人，岩先行過比佢張單界手即刻屌佢老母仲要聊我隻揪，惡過狗班友

健身狗？

試過有健身妹死跟住我
又話肚餓請佢食野又剩

屌你搵條女黎咪比面你囉
我試過比大隻佬同毒撚煩

係但又唔大隻,mk仔黎

真，女都冇咁嬲，仲要惡過狗